# coj : Comptage Oiseaux de Jardins

Scripts en environnement Windows 11 : Msys2 R MySql Excel PHP Javascript

Ces scripts exploitent des données en provenance des bases coj.

## Scripts R
Ces scripts sont dans le dossier "scripts".

